調查結果為我們提供了3月份世界放假時校園的一幅快照。 《我的世界》理工學院|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技術評論 
 我們的國家快照和我們對選舉日結果的預測不是一回事。 FiveThirtyEight 2020年總統的預測是如何工作的,有什麼不同,因為COVID-19 | Nate Silver (nrsilver@fivethirtyeight.com) 8月12日| 2020 | FiveThirtyEight嗎 
 相反，我們的預測混合了民調驅動的快照和基於經濟狀況和現任總統是否尋求連任的“基本面預測”。 FiveThirtyEight 2020年總統的預測是如何工作的,有什麼不同,因為COVID-19 | Nate Silver (nrsilver@fivethirtyeight.com) 8月12日| 2020 | FiveThirtyEight嗎 
 這是自疫情開始以來所有38個州範圍內選舉的快照以及到目前為止我們能夠觀察到的宏觀趨勢。 在大流行期間，全州舉行了38次選舉。 他們是這樣走的。 |納撒尼爾·拉奇(nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年8月3日| 
 該團隊儘可能多地觀察了第一輪傳輸，希望能準確地瞭解不同類型設置帶來的風險。 2019冠狀病毒病病例群為重新開放提供了教訓和警告海倫·湯普森2020年6月18日科學新聞 
 我們調查了奇怪的遊戲明星客串世界，讓你瞭解最成功和最令人費解的明星。 凱文·史派西和最莫名其妙的明星電子遊戲客串|艾米·齊默爾曼| 2014年5月3日|每日野獸 
 這是一幅刻入我們腦海的不可磨滅的畫面，記錄了最高水平的死亡和體育運動。 40歲的體育明星凱文·菲克斯勒2014年4月28日 
 在任何給定的醫療評估中，你只能得到一個快照。 零售診所比以往任何時候都更常見，但這並不意味著你應該使用它們|拉塞爾·桑德斯| 2014年4月1日|每日野獸 
 總而言之，這是當今保守主義的一個不健康的縮影。 保守黨積極分子是一群烏合之眾|大衛·布洛克| 2013年3月14日|每日野獸 
 這個節目代表了存在於這一時刻的一個非常特定的文化子集的一個非常特定的快照。 《衰姐們》:HBO的Lena Dunham Comedy Soars第二季|Jace Lacob | 2013年1月10日|DAILY BEAST 
 我們在島上呆了兩天，還對當地的生活拍了一張風景如畫的快照。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第25卷(25分)|羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 “自從你發現他給我拍了那張照片以後，你就不喜歡他了，”她異想天開地說。 隱藏的黃金|懷爾德安東尼 
 他的大腦記錄下了這些模糊的數字，就像正午時分的照相機一樣。 旋風之子|勒羅伊·斯科特 
 他解開上衣的扣子，拿出他的皮夾，從裡面掏出一張小照片，遞給南希。 吞食者樂隊|安妮·維萬蒂·沙特爾 
 我靠在入口處的一根柱子上，給我親愛的妻子和我們的朋友希米爾小姐拍了一張快照。 從泰晤士河到臺伯河。 瓦爾德